最鍾意戴住新入手既AirPods PRO搭地鐵專登企係d仲戴緊舊版既毒撚隔離

見到佢哋成程車都只好頭dupdup咁玩電話
而隔離既OL既目光就全程都冇離開過我

揸車直接播啦，仲帶耳機咁on9

巧型

有時做人唔好好包裝自己，真係唔好怨點解女仔睇唔上你

樓主好型 想幫你含

OL望住你係睇下條on9做乜喺度自high

仲搭黨鐵
on9當有型

痴撚線 樓主型撚到

搭黨鐵已經輸9成

買左airpods pro，大撚把靚女OL爭住幫我含

傻仔仲要逼黨鐵，你就真係頭dupdup啦

Ljnb

毒撚已毒$1999叫咗幾次雞

TLDR

2000蚊貨仔都可以拿來打飛機

習近平 曱近平 曱甴平

自卑到不堪。

唔知你真定假 但係你人生好慘

仲搭黨鐵
正一賤畜嚟

屌你老母啦搭黨鐵

屌你老母講笑揾第二樣

仲講搭港鐵